想為黨挽留人才就入嚟

上個 post: [英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

為左國家安全記得篤灰
大家可以cap定screen，準備定資料先
另外有狗朋友都可以準備定証據
知佢攪移民就可以做嘢啦

當然，毋忘初衷
光復香港 時代革命
幫手足幫手足幫手足
打國際線打國際線打國際線
五眼黃圈五眼黃圈五眼黃圈
希望推到有機會特赦己判刑手足

手足有更新請update

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢

#853 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝手足個template ，大家自己執執

愛國必推